歐股早段靠穩 道期升約200點

2018年最後一個交易日，歐洲股市早段靠穩，英股及法股向好，德股今日休市。美股上周五股低收，今日美股期貨走高，道期現升約200點。

中美兩國元首再通話，美國總統特朗普（Donald Trump）表示，兩國貿易談判取得重大進展。消息刺激美股期貨向上，道期現升約200點。

市場憧憬中美貿易談判有進展，今日亞股普遍高收。歐洲股市早段跟隨亞股走勢。英國富時指數現升0.2%，法國CAC指數升0.6%，德股今日休市。累計全年，歐洲主要股市普遍錄得兩位數跌幅。英股暫時全年累跌12%，法股跌11%，德股跌幅較大，全年累跌18%。

1

2